買樓 垃圾槽隔離單位 考唔考慮

有無巴打住緊 可以俾下意見？

你頂得住就頂得住 頂唔住我地講到天上有地下無你都唔會考慮

喜歡小強既即買啦

你鐘意垃圾臭味is ok

認真答，通常夏天會有一兩隻小強，垃圾味就冇乜既。
結論：冇得揀既可接受，有得揀就不了

買完放租，平1000 啲人搶屎咁搶
下年加返3000

而且遇到啲比較粗魯嘅清潔姐姐，每次佢哋清垃圾嘅時候都會好大力甘扔，搞到好嘈，你自己諗清楚啦～

如果嗰區潮濕 唔只1,2隻小強

味道：其實全層差唔多
小強：門隙封實佢就得
聲音：倒垃圾嗰陣成條槽都「共共」聲，不過多數唔會太晏

反而係共層有啲仆街鐘意掉垃圾喺地下唔放入桶就真係會臭

睇屋苑質素

中產屋苑或新樓一盤都好企理，冇乜事

不過最重要係自己屋企乾淨

一定唔買
一黎衛生問題
住垃圾槽 一倒垃圾就彭彭聲
你會覺得好撚煩